hi 淡友 (339)

海嘯級反彈浪

1

聽日就爆升！牛市！

彈上去

道指倒跌 唔通港股彈都唔彈

布神的啓示

早呀各位

反彈浪呀！

7個鐘頭前已經預示左反彈

牛軍lm

隻牛冇事

反彈？收到

Lm

push

個個身在牛營心在熊

又布位比熊軍上船

大牛船準備起航！快d上船啦

反cup gogogogogogogo

上證

唔比跌呀！升呀！

仲有4分鐘，不問價，加沽

小心畀人夾死

仲有無新熊熊

夾

過夜熊繼續坐定定

垃圾上證

唔駛睇住個市，信念取勝

A股2318 升

布神有咩部署

有條友 mark 高 50格放, 真係好大貪

gun

熊仔

布布領軍 牛！

點解66042會高開 睇唔透

布神-2已走？

升

不問價掃

貪字 得個

入得2318牛？

今次連你都燈唔到

應該會彈兩日

上證 ok 唔落場住

all in 牛

開心一陣好喇

不問價掃牛 睇下期先啦 爆上緊呀

入牛 食反彈浪 睇25850

哇 +135 牛軍勝利

多謝放生

仲唔走。

期指扯到好行 高水60

sir 滑梯

升多300唔該 要開第二注

今日唔見238當唔當你輸好？

逢尻加菇

計埋今晚美股收市先得唔得

你地極限牛收錢未

道期升返幾百, 港股先升返少少
今日吉倉算

12格

得

逃生門

冧！

你死得好慘

升完

係咪咁撚廢，彈上去比我沽啦

見低加牛唔好高追呀！

比d力啦

逃生門已開

熊仔唔驚 準備轉燈

處女下海,入隻270熊好冇

好

隻Q牛99格

收到

唔熊 都唔好牛

執左七萬 平保call 已平

253 點加沽呀

你入左？

熊軍總帥快啲出黎帶領我地熊軍

牛軍都叫威咗一晚

上證拉低 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

升完，準備轉燈

信念牛

上證好野

我唔係唔設計 點會255都唔到

賺到笑

晴巴

清哂倉 開心哂

等彈先沽啦 依家先沽同尋日沽有咩分別

真係用哂錢去救人仔？

彈咁少 點加沽

執左隻撈

琴日入左平保熊, 今朝即刻入平保牛兜住隻熊

咪就係，吉過算

追唔到隻熊就跳咗格

根本諗唔到仲買牛既人係乜野心態

2318有料

同我尋日一樣咁諗

真係撚狗

過夜牛已食，袋返兩部iphone

點解個市升100點,熊仔跌15格既

8格

準備贏錢嘅心態..

大賺60蚊

信念帝呂布點睇

好提子你

10點 國家隊入場 熊軍要走好走啦

又日日賺

60格

唔升點沽呀

港女落地獄啦

我應該夠買淘寶mon貼

賺左個撈面

同我升到26000

中移仲蟹緊

識唔識中文架你

莫巴點睇

嚇死寶寶
一天都光哂
等位再加沽

點先落場

道指琴晚插到咁。港女你唔係唔跟呀嗎

低位入牛冇得輸 呀爺邊有一日唔托 大跌都要托呀

你都應該有10 格執啦

我隻5號 熊就快30 格

升到你懷疑人生

高j左.

布布有冇no.

快d 260

屌米

道期一收市升返唔少

你0.013入唔係咩
我琴日跟蟹恩高J

開車

掃左牛 DT

3格

牛軍好波

59624, 小心收回

嗌多次先 尋日無人理我

Assemble the army！

唔見正恩嘅

8格牛 + 95格熊

撚緊蟹

彈高入唔到

要做啲咩

66姐好準 阻力位頂住左

你個隻咩位入
咁可以睇下先 dh 未見

又養

有料

今日咁準時唔overshoot 好失望

走咗鬼啦，雖然幾十蚊但我心臟會衰弱

大奇蹟日, 正式啟動!!

一齊食花花

花生

做牛

佢老母個老母, 企穩啦

打錯字原來你

花花

DH已做 牛軍high一陣又要死了

屌米係咁上

好彩走得切

屌米 中移PUT 蟹哂

港女今日又搞港獨

做住一日牛軍

企穩 牛得
布布都牛咗 跟緊d啦

一齊做下偽軍先 爺爺課金要比面

掃牛呀

中移put蟹極有限 郁得咁慢

跌呀屌你個港女

又搞港獨

買佐

布牛左咩？

越升越有 唔好到高位先問牛唔牛得

做熊軍既, 打穿25438要走，搵個高位沽

GUN

目標今日上證要上2600+

唔好穿埋250先喊

平行時空 乜尻大升越升越有

極限過夜扑中好爽呀

佢牛熊都有 所以升跌都贏架

無錯

哇 屌你老味

你目標係

每邊5舊水

5號仔

你追下post 係上面咋

小米係咁升
不過我係唔會走

幾手 ？
fatfat

一至兩日
上證目標 2630

低位 開牛！

引熊

布布今日睇看？

留意2020，依兩日大跌，開市都即拉升，唔知咩料

升la

隻put就黎100格

4仙 野。min pay 都要萬幾兩萬啦

6060點睇

不了

10點未到 都係望下先

大棍大棍升

上256未呀 未加沽呀

會唔會Nike 打重稅，定當中國制造？？

好chok

牛

話咗升 係唔信

+1

入返牛啦

我都落場了

上升三角形

爺爺

買咗咩？

小注 call

升唔上,all in熊

坐穩爺西火箭發射

執左兩隻撈

仲觀望緊

升得個百零點
仲以為升好多

好大阻力

得qq 自high

fat fat

平保即日牛諗唔諗得過

轟轟轟~~牛軍又贏
係開心既

熊

清用幾多本執咗兩隻撈

27補GAP

陰升

今日入 岩岩穿左即走

今日唔好put 唔會回

一掂25438又落

你竟然對阿爺有信心

隻小米PUT

我決定轉投牛軍

好撚和味

跌一千回一百當我地乞衣？

今日我唔玩lu 賺夠
兩隻撈

張期食之無味棄之可惜

升多幾下就穿架啦 一陣落多少少好入牛

捱完通宵 吉倉訓
等多幾日先put

高位頂住頂住，係唔係想升穿？

搞港獨？

同意 put未到最後都唔知邊個贏

剷漿師係咪至尊牛分身 好煩

有咩恆指牛推介？

真心定反燈

穿了

我收手了今日 夠皮

身為淡友, 堅持唔養牛

一大棍 穿咗布布阻力位 走熊

幾多%

幾多格

好彩聽布神講
一穿即走

驚西咩 布神話彈到13-14再加沽
尋日叫左我地走咖啦

信念 SHSHSHSHSH

佢牛過夜

坐左10格

汁返尋日豬左既

呀爺唔識轉燈 走牛

我都坐左十幾格

十手call 試試先

入返258到253個range

已走

爺閪真係好ON9
認同比

做乜搞港獨？

fatfat

大戶睇實個post, 穿左阻力要加熊

25400-1
25380+1

今日唔夠信念 忍手先

入得幾手 由鳩佢

走哂期 執四十零點好過冇啦

sh same

高J 牛， 點解決

25000

阿爺冇力, 好廢

牛已走

仆街DH假穿呃走我隻熊仔

唔知點幫你好

牛軍

等再上 星期五係會好chok 好難玩 身手唔好 少d操作比較好

有8冇食, 得番2格

正

點解要追

阿爺瀨屎

Friday妹

仲有無牛軍

俾d橾作

最近10點都反高潮

未走熊
用profit坐驚咩

你唔係睇呢度尻up果堆買掛

戇鳩唔係真係以為直上256啊嘛

沽爆小米

Free fall

趺返啦 冇事啦

追牛會死
阿爺累全家

十點正式開市

爺西生性d

今日睇尼又可以爬格仔

只佢升都hit 唔中隻近熊價sad

港女唔好再港獨啦

265熊呃走左

你先係傻閪

我都走左

都未企到就走

港女獨立

牛定熊好啊屌

熊就話追姐

中國香港輸到7爆

好悶...

盡情恥笑我吧

我就唔信尋日美女跌500點
香港今日會收綠燈

落地獄啦小米

真係 264都未企得穩

想請恆熊咩位入好

畫緊三角形

阿爺個市D估值好有問題

睇唔透，人仔升，上證跌，美期彈，港股升

升啦唔該
牛軍賺錢，熊軍加菇
大家開心

一陣就上俾你睇 牛軍又然

Qq頂住

磨

撚太多次狗也不屌

美期咪彈左

完全冇方向咁

又唔想過夜...吉倉等

得罪外國,沽爆港股

有咩用 上證彈先有用

上證彈啦仆街 升得個254邊有位加沽

始終會拖
時間問題

到底爆上定爆落

爆落

今日高開百幾點黎講差唔多

爺閪不如摺埋佢喇
咪撚拖住港女喇

算啦 睇唔透就唔好落場 未必日日都要 trade既
有時唔落唔使輸

我都想知

爆上 然後爆落

有幾多人信念唔夠走左熊

我想上

有7用,得特朗普講,沒習近平講

agger

撚狗市唔玩lu
贏左 割禾青先

爆落 再爆上 再爆落

汁撚左佢喇陷家產

上證 無阿爺托
跟本唔會升

港女咁硬 但係上證係咁插 都係走隻牛佢算

btw 傳說中既2638 點解咁兒戲既

擺下

執咗10蚊，夠買串魚蛋

乾升都升唔到 垃圾

係咪因為太多垃圾股
啲老散唔玩呢

諗緊小米沽入邊隻好，13269

未話比佢假穿呃到

投資者信心問題

期指買咗升 熄機等反彈 我就唔信你唔會上返25600

如果布神你講⋯

仲擺, 啊爺要拉埋港女落地獄啦

太多垃圾股
成個股市一大堆以債吊命的股

不停發新股

今日三隻新近熊都0.13X
好貴

高位入得20手熊

扑暈自己算鳩數

入返熊仔未

Dl止蝕 睇下你係咪咁廢

熊得喇爺爺唔識上

貿戰走貨仲玩

平手走牛，垃圾港女

港股大戶輸到痴咗線...

升啊

係垃圾上證

254鑽石能量頂

好眼瞓，瞓陣先。

呀爺沖緊上黎

夜晚先交返個場比你

沖緊上泥柒？

十手call

不過算喇
從來爺閪要升既話
2-3日升200點都唔係問題

要落啦

又到心理關口

多謝尋晚手下留情
差你餐飯

等佢有勢先 入牛又唔就入熊又唔就
空倉熊下個股算

再沽過

+1 睇爺爺表演

早左開熊Tim

之前呂布唔係講過話大戶轉倉會特別chok咩

今日冇逆回購

所以昨晚咁chok

清倉算..

過2日心不安

小注call 等星期一

吉倉算

彭巴: 大户係on9仔

5min上升三角就爆邊？

轉倉ing

點吖你又黎

254頂左好耐

停左市？

25400-25300 CHOK

254 有咩玄機呢

今日係咪得QQ有市
其他都好悶咁

不過要過六日都幾攞命

咁既三角形我唔會黎參考

頂黎頂去都頂唔穿阻力，睇落返去

星期五係咁

時間停止器

幾時肯升穿

熊軍又羊

跌穿機會大

唔牛 悶市，倉底熊算

平保牛走左？

25350-25420 玩左好耐
同埋今日又會係大成交

睇下大戶做好倉夾上 還是 做淡倉落238

瞓多陣先

跟

個個都想睇位拋貨， 等睇人踩人啦

咁好倉呢

2318 牛走咗？

港女今日咁硬
美女同大陸都跌佢就升

走左啦

做好倉 企穩25438 上望裂口26000

59624 lunch前放左佢？

留一成擺過夜囉，美市老散咁成熟，唔會連續幾日大跌

個市好唔對路

執7格

24515 有冇巴打放十手俾我

要大大力抽下去

變咗廢紙啦, 仲入

坐緊

打左幾百個喊路

睇唔透, 港股想點呢... 尋日跌又跌得少過人, 今日反而仲要升

一係升，一係跌

同2月大跌好相似 第二日都係磨下
第三日先上力

開左好倉預左捱

我一毫一股得啦
布神出品必屬佳品
拎錢出嚟啦

爺西又跌

咁味來回抽上抽插(50點內)

有巴打入過200手?

想幫輕下佢,反正profit買

未到收市唔好咁肯定收升先

見反彈即沽

持住遠熊
DT 牛仔都OK WOR 5-7格內

唔識玩，執幾格食個m記加大算數

今日睇來係執格日
唔落場

三角型等爆邊

唔好搶生意woh

越收越窄，今日會唔會得一百點波幅

牛三

你啱入完錢 第一注等到有100%信心先啦 第一注一定唔可以輸

牛皮三角 唔知爆上定爆落

係

食完一格又落返場

爺爺肯燒錢咪爆上 唔肯咪爆落

爺西市係咪就黎會爆炸drop to zone
已經穿晒熔斷底今日都反彈唔到上去

日市極垃圾 大波波呢

港瘋

個個都睇落

A股世界級

今日無玩指數
放左隻5號仔熊（終於多過十格）
加沽隻屌米
QQ 388引人夾

又要得11點先知爆上定爆落！？

Mon po真有趣

完成停晒 入左小牛

事實就係要落,唔好咁硬頸

港女好硬 , 阿爺插到仆街都托住

1h rsi咁高 回一回機會大啲

撚狗市 真係等多次千跌之日

睇款...落易過上

me too

大户係咪數緊人頭睇下有冇人肯接貨呀，托高左發現冇人接又隊翻落去

點解唔係無力要回

托完轉頭free fall ?

唔知港女會唔會收市先比爺西拉低個市

點解呢

日日一堆壞消息,升唔得耐,沽爆佢算啦

256今日比我啦

現價開熊倉，求屌醒

屌, 今日應該妹撚到3點先有方向

琴日有無勇士過夜QQ牛
有百幾格

Gun

數緊新熊證有幾多人接

追圖 有人貼倉130格

26幾都唔客易呀
你話嚇鳩佢就得姐

呀爺

咁都唔轉燈係唔係比大芋托住

幾手先
我搵唔到

25360 究竟係咩位

係咪fall得

平淡倉

爺閪唔得啦

上個post 幾萬蚊 好似係 270%

期指係咪hang 9 左

上証直接跌1000點啦唔好煩

爆邊了 向下爆

博bb 底反彈炸依家

上証郁咗啲

你同佢人工呼吸

上證一下穿2638 再直落無水花 好快就drop to zero

阿爺又向低位進發...

爆完邊?

搵嘉明丟佢

蛋白質

痴笠笠

牙簽巴今日有冇報過到

D Q熊好撚貴
無一隻0.25內

牛籤巴無牛開市就升

唔多見影

呀呀呀呀呀

PUT 都好慘, 再落既話就無choice啦

有220行使
海通高x

恆指已經無價外put

期昨天開市 記得好似係

25200

爺爺就死

唔怪得我唔見, 我次次都一定filter走佢地

去到BB 底，咁都唔彈

真係好癲

12206 put 好似幾好 極快價內

大師睇700 220先有支持 put佢！！

做咩事阿爺爆邊
港女唔跟

黑心卷商

內地首三季以人民幣計出口按年增6.5% 進口增14.1%

中國海關總署統計數據顯示，2018年首三季度，中國貨物貿易進出口總值22.28萬億元人民幣(下同)，按年增長9.9%。其中，出口11.86萬億元，增長6.5%，進口10.42萬億元，增長14.1%。(ta/da)

阿思達克財經新聞
網址:

我就真係唔撚明喇
爺閪今日搞乜撚

港女咁硬 只要爺爺一開車就fafat啦

港獨可恥

信念

直接玩期權

懷念爺爺❤️.jpg

唔會出現 一野過支爆ONLY,慢慢支爆家陣

牛奶上水未
琴晚仲想自殘

沽爆佢 轟轟轟

今朝有上水呀

彈20-30蚊put一定無死

爺西愈跌愈有

期權唔識玩

咁耐都未落架

沒巴

爺閪越插越深，港女做咩唔跟落去

數據是假的

最平都3毫

爺西你不如長期休市啦

讓領導先走

俾位我地沽

跟升唔跟跌牛得

上盧越跌越急 2550都穿埋

乾晒,無水

A股 沽落去

最大問題係
5格5格咁跳

扑暈自己 下午開市再睇

布布又然

成班財務官員屌女未瞓醒

沒爸就冇

有無put介紹

上証崩盤

仲諗住叫沒巴屌醒你

點會唔拖累

無曬陽氣

沒巴碌J要長過青馬大橋先去到咁遠

屌完收乾水

阿爺跌到瀨撚晒屎 港女準備轉燈

垃圾市

上証咁沽法係咪逼阿爺出手？

爺閪

想靠QQ頂得咁耐呀,落地獄啦

阿爺又股災

吸乾咗

衛星J

我早醒d, 我含醒佢就差唔多

黎料啦黎料啦

勁過阿公

棍落

牛清好咸濕

24800

阿爺無公開市場操作
就唔洗諗佢升

大家我牛左，個市好快會跌 =]

郁啦郁啦屌磨咁耐
一二一二落啦

殺緊 24800

呀爺日日趺幾%, 好快drop to zero

嚟啦！！！！

熊軍又贏

正恩 我又突然不蟹了

爺閪跌到收唔到 痴撚線

大芋玩儲牛

Mushroom ready
Rock and roll

我好true, 好prue架

呀爺個勢係真係想drop to zero喎

好廢

棍落，去陪爺閪啦

叻仔

急降時間

信白巴

老江湖

I say 12

我今次好夠信念 但係賺少好多

點解成日都咁死, 高開俾人沽既

最多打電話比門大戶唔準沽得太變態

大佬真係好撚屈
10個零係咩概念

Shit

手以反 -1 350

都係要買熊先贏，買牛次次豬

我都係兩注咋

個市唔得啦

即時槍決

爺閪落地獄啦屌

加沽加沽再加沽 爽死

準備轉燈

唔熊都唔好牛咁簡單既道理都無人明?

共產黨無好野

布巴，睇咩位

點解大戶今日托得咁恆

PUT

QQ 熊
兩百手要成球野

KO牛啦

高j左牛放唔切,好冇過夜博一鋪

一跌大戶都淊包散

係咪開車啦

跌到地獄啦

跌都跌得慢同少啦 已經又彈返曬

上証睇黎又要跌5%

大戶正股唔通蝕住沽貨

彭巴打大戶機會嚟啦

廢撚到好彩冇走熊

DH呃左熊

入左隻267 熊

上證穿溶斷底真係可以睇2000

屌255都上唔到，會唔會太廢

你咁既信念唔好做熊軍啦

爺爺會唔會斷氣

今日操作唔錯 高位走牛 入熊 無蝕到

253 頂一頂 落呀

企鵝仔今日有少少超跌後偷步彈既樣 挨得住先好淡

仲要坐住100格都比人呃左
得番小米同5號

冇架啦 玩撚完 彈都彈唔起睇埋下星期一 再彈唔起 算了

沖去IG的24950

晴巴你日日都神操作架啦，扮咩

睇星期二

點解我睇到ge係個市跌唔落

DH走咗十手過夜熊
落返同睇1h 入返三十手
宜家十格
幾驚左一巴又一巴

但係都彈唔起

岩 牛得

我都想女友含醒me

又暴力拉升,等位再沽過

又食5格牛

你睇錯 牛軍今次玩撚完 熊軍fatfat
所有牛軍即時槍決

咁樣先儲到堆牛

你兩注400手

而家5-6格 唔好貪心咁食

其實唔係咁易 會俾佢整醒先左

屌你大戶on9仔 又大棍上

大家PUT人仔算啦

10029

爺西跌少左

彈少少都大棍
我仲坐緊

我都想

又可以減一沽番落去

點玩架呢隻 跳格仔定長倉

放左近熊, 留兩只遠熊

穿一穿昨日開市位即彈

貿易收支又高 trump 開佢片未

好似郁得好慢

扮訓

冇咩好試 仲要扮訓著 考我演技咩

又加返100都唔大棍

個位入得好令

佢除你條褲之前你一定會醒

同路仆佢個街 撚狗

堅左好耐
反正唔會死

你又多手？

呢隻唔係call 咩

你條女 _黎架咋, 有咩理由同其他仔去飲野？

同你差唔多

有經驗

今日跌左8.37%喔
都算慢?

咁本身裸睡既話呢

咩叫變a ?
散左啦?

隻近牛都好高危 我唔夠膽玩呢隻

無 我就係知會咁所以郁左一次手咋

侵侵會唔會呢一刻火上加油

啱 但佢有呢個心想含醒你 足矣

等咗五分鐘見佢冇郁就走人蝕交易費，之後佢大棍上，屌

雖然都係爆落爆上再爆落 但得100點上落會否太垃圾

大陸根本無錢救市啦!e個星期跌成二百點

中開低走格

咁應該有啲機嘅

你講左d咩黎

辛苦哂爺爺 你可以落番去啦

隻27305 變番價外 可以put過

即市
最得同最高都係相差2仙

賭人仔跌，跟人民幣

10029
琴日0.215
而家0.197

懷念爺爺

有d想買黎對沖,
我好多人仔

有冇人坐緊牛

人仔唔會同你即日郁好多，要過夜，上番6.92都十幾格

真係唔好玩
慢慢收熊算

如果你冇講啲唔講啲嘅話, 佢一開始都侮辱緊你呢個男朋友啦

美人呀，屌。。。
唔係人美

有咩熊平，隻隻都一毫開外

我都禁左入去驚驚

拉高又沽

係咪睇反彈到258 再熊佢老尾？

你唔講, 我真係會以為有隻股票叫美人

大戶表示狗已撚

時間停止器出現

仆街 彈唔上

上證2537 今日見底?

唔上又唔係大跌
睇市算

星期一放水唔會再升咩

原本有5格食 家下食左1格走左

食花生算了

悶到西咁, 靠邊站算

次次過夜羊 即市輸
係咪唔應該再玩即市

等星期一算 on9市

依家係咪提早左休市

老美可以正式開打

代表侵侵會講野, 不過唔知佢講咩

下次過夜單聲

乜今日星期五了?

升番啦升番啦

直上25600好嗎？

牛軍上!

好撚勁喎

人人套路唔同
你捉到就跟店土去啦

屌 又蟹過

升嗰少少

上幾十點 你牛埋我果份

人仔6.9

加沽

睇今晚老美反彈
夜期高位再PUT

屌你咩 隻牛今朝坐到而家食一格走左又升

爺西托撚住

又可以入熊

嘩屌~~~點玩呀

少少熊搏下先 屌佢老尾

你出入左幾多轉

無 266都咁貴

好想put

人仔年尾7.5

我覺得我應該睇930-1030 1500-1600 既市就算
次次都忍唔到手

上証又放水

好友贏錢都幾辛苦.... 望咗成日升100點內

其實今日咁磨都有得執
插就入 一頂到25438左右就放
幾格幾格咁執

布神有無熊仔推介 準備255入熊

屌 0.043 100手 升到0.048 無食 去左0.044先食
家下0.05又入返

你日日見點同

我又蟹左熊

hola

咪就係 跌咁多彈得嗰少少

25600好嗎

走喇
講堅

我都蟹左兩格

今次真穿24538 企穩lu

屌你老母山底追熊

啊 dup撚哂春

唔係掛

正恩日常

又養蟹？

真定假ar

阿爺又暴力救市中

我入左5手 賭過夜

阿爺屌完女瞓醒

千跌完個個個心都熊左

上到255出第一注熊

上證又由低位拉返30幾40點, 真係CLS

6.902 now

2318

我都追咗 成蘿蟹

難玩到

上證轉燈

熊軍呢？
又唔見左人？

阿爺唔駛半個鐘升返40點

你買呀？

仲On9過我

唔係蟹晒就死晒

我都蟹左put
一齊坐下

布布係咪要走啦？

風水指標
跟

80手 5格食左

山底追+1

唔對路 真係要走 癲架..

CLS俾佢夾左十格熊

終於由蟹到去超賣區再坐返上超買區 走牛88

我牛軍終於贏一次

比著係我十格會走

我忍到手震

逢高加沽？

上證要下星期先升，而家未升得住，劇本黎
258阻力

飯前轉燈

熊得未

qq 好撚勁呀

走左啦, 阿爺痴痴地

ALL 已 IN

十幾格都夾唔起 無資格做熊軍

咁岩既, 我成朝都手震

下半場再玩

我冇買嘢，淆底

65951 d 價亂9咁開

比佢悶走左

一陣開

夾100格都面不改容先係真熊軍

牛軍 殺左熊未

我真係夾緊十幾格都痛痛嫁

可以入熊未

升50點跌0.001

熊？day trade打穿走要走，留倉底熊就得

早晨

牛軍蟹緊

25460-----------------

15格牛

我山底買牛平手走蝕交易費，估唔到有人仲on9過我

阻力位就係用黎穿，仲要幾下隊穿，先叫阻力位
隊唔穿叫頂

咁我都係拎今朝d profit去買

買得唔多，星期一先堅落場

拎住隻mouse咁震

夾死喇

最近都265

上漲:273
下跌:1167
由-4X到-5點
沒乜變過
CLS

有無搞撚錯

我以為美人魚

我唔鍾意星期5買野
我比較迷信

牙簽巴幾時帶我食大茶飯

跌多多升少少就咁驚，點食大茶飯

等緊位加沽小米 繼續上呀

唉 彭巴你咁樣我唔敢熊 你都知你準嘅多

點解嘅？星期五有咩特別？

美股 上證跌 港女升 有無咁叻呀

我得60蚊陣間買個lunch食算

布神係咪照睇248-249?

上面應該只托某幾隻股

朝早走牛 過左陣追熊 而家負數

邊夠班 呢到大把大佬喺到 我都要靠佢地

WA 夾爆

黑色星期5呀嘛
同埋我星期5真係成日輸錢

仲有得上 今次熊軍GG

jj又大賺

未知數大 星期六日

試過一路present一路玩

兩個加大

我等陣都去kfc叫雞先，可以加大飯了

啱

遲左走熊，又坐

你西利啲

港女做乜高潮？

呢位清好有錢呀